點解我生落嚟就係窮撚

我想做有錢人啊

點窮法

大把人都係窮撚喇 自己努力啦

唔有錢

我想搵好多錢但完全冇方向

咁又唔好局限左自己 每個人都有無限嘅可能性 （好似係）